{
    "question": "Berapa lama hewan dapat menahan nafas di bawah air?    lagi mo nambah pengetahuan aja, jadi tolong kalo mau jawab, jawab yang bener ya, thank u\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5 jam dan 10 jam</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dibawah-ini-zat-zat-gizi-yang-terkandung-didalam-makanan1karboh-544",
            "question": "dibawah ini zat-zat gizi yang terkandung didalam makanan.1)karbohidrat,2)vitamin,3)protein,4)mineral 5)air.zat gizi makanan yang berfungsi sebagai zat pembangun adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vitamin protein mineral</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gabungan-beberapa-bentuk-gerak-spesifik-dengan-berbagai-cara-dise-859",
            "question": "Gabungan beberapa bentuk gerak spesifik dengan berbagai cara disebut?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak Spesifikasi dengan berbagai cara disebut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ok</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-penyakit-menular-seksual-dari-hasil-pergaulan-bebas-129",
            "question": "Jelaskan penyakit menular seksual dari hasil pergaulan bebas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong><strong>:</strong></p><p>human immunodivicieny virus (HIV),bisa menular.salah satunya dengan aktivitas seksual yang tidak sehat.</p><p>infeksi HIV yang tidak segera ditangani bisa beresiko fatal yaitu memicu kondisi yang di sebut acquired immune deficiency syndrome (HIVS)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-d-bola-berapakah-panjang-lembing-untuk-atlet-putra-adalah-803",
            "question": "5.    d. bola\r\nBerapakah panjang lembing untuk atlet putra adalah ...\r\na. 2,4-2,5 meter\r\nb. 2,6-2,7 meter\r\nc. 2,7-2,8 meter\r\nd. 2,9 -3,0 meter\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengan panjang 2,6 meter (260 cm) hingga 2,7 meter (270 cm).</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo ga ngerti dan ga jelas ya kak:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1berikut-merupakan-bentuk-bentuk-latihan-senam-lantai-kecuali-833",
            "question": "1.Berikut merupakan bentuk-bentuk latihan senam lantai, kecuali.....    a. Roll depan\r\nc. Roli belakang\r\nb. Roll lenting\r\nd. Sikap lilin\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Roll lenting</p><p></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.roll lenting </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-awal-yang-digunakan-untuk-melakukan-gerakan-ayunan-satu-len-969",
            "question": "sikap awal yang digunakan untuk melakukan gerakan ayunan satu lengan horizontal ke kiri dan ke kanan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berdiri tegak</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-bahaya-zat-adiktif-pada-kesehatan-kita-864",
            "question": "Jelaskan bahaya zat adiktif pada kesehatan kita...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena zat adiktif bisa merusak organ tubuh serta sistem organ tubuh dan kecanduan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah:&#039;)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>zat adiktif bisa merusak organ tubuh dan bisa membuat kecanduan dan merusak mata</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-sayuran-yang-bagian-dari-hasil-samping-yang-masih-d-121",
            "question": "Tuliskan tiga sayuran yang bagian dari hasil samping yang masih dapat dikonsumsi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2.kulit bawang</p><p>3.batang dan daun brokoli</p><p>4.,tangkai daun hijau pada wortel</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>semoga </strong><strong>membantu(\u25e0\u203f\u25d5)</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>*kulit ubi </p><p>*batang brokoli</p><p>*kulit kentang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>insyaallah benar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dan-uraikan-2-macam-operan-dalam-permainan-bola-basket-701",
            "question": "Tuliskan dan uraikan 2 macam operan dalam permainan bola basket!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>passing atas dan passing bawah</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><strong>#jadikanygpalingcerdas</strong></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kita-mengenal-beberapa-teknik-dasar-dalam-permainan-bola-basket-t-744",
            "question": "kita mengenal beberapa teknik dasar dalam permainan bola basket teknik yang memperagakan sebuah rangkaian gerakan menembak yang dilakukan dengan jarak dekat sekali dari ring yang didahului dengan gerakan 2 langkah disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lay-up shoot </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>disebut dengan teknik menembak dengan tiga langkah. Jangan tergesa-gesa lalu berlari cepat ke arah ring basket lawan, karena tembakan lay up shoot dalam permainan bola basket yg dilakukan dengan jarak dekat sekali dengan ring basket dan didahului gerakan 2 langkah</p><p></p><p><strong>#</strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}